有冇人知車牌出到vw未？

而家去到 VV5XXX，等多半個零月啦

我都等緊
應該要月尾

等嚟出vw車？

揸緊vw車
本身個牌都係普通牌
諗住搏下睇下會唔會抽到靚number

今日見到vv4xxx 應該差唔多

我朋友今日抽到vv8xxx

上網申請自訂車牌果個版面，可以睇到出到邊個英文

網上睇唔準，我試過上網睇係VR, 去到運豬處俾左個VN 9XXX我

不如勾出嚟投啦

出到VV已經可以勾VW

都就vw緊係唔勾 我又唔係有特別number想要

前幾日抽左vv 7xxx

可以點抽？同埋要幾錢

想要個VV牌

要快啲去運輸署

之後要點做？唔係好鍾意依家個牌

申請留牌 佢就會出新牌比你部車 560蚊

咁個舊牌係咪會比返運輸署？

你keep 1年 1年內冇套落你其他車度先會比返運輸署

Vv68xx 了

果4 個數字根本就random 抽既
黎緊車行唔知會幫我抽幾號牌呢

推

今日攞 VV 8xxx